葉劉爆喊錄音流出

唔好問邊到流出﹐知嘅就會知

爆喊咩

Solomon’s best friend

一半喊住咁講都要講大話，呢d人唔死都冇用

新民黨滅黨之喜

my best friend葉劉絕密流出

好慘 聽完好想保護佢 同佢做愛

出啲咩錯

留名跟進

2015年政改否決完 電台錄音嚟㗎喎

有冇full ver

一哭二鬧
幾時完成三步曲

回帶

Lm待聽

又炒？

dllm 幾多年前嘅舊料呀懵鳩

等埋發叔

樓主on9 單機啦

屌你老母 知既就知講到自己內幕咁

回帶
拉

[url]
[/url]
BLOCK 得樓主

😑😑😑

明明就係等埋發叔衰左之後上電台既苦情戲橋段

拉

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

咁如果你話講我地即係。。。
咁你話如果講民意，其實有不同嘅民調都睇到好多係有一半市民係支持嘅。
好多人想投依票，因為我真係相信有一人一票對香港管治有好大嘅好處嘅。
我。。我只可以講我係覺得好難過好遺憾，辜負咗好多人嘅期望。
我睇到網上好多我地嘅支持者鬧我地，依兩日好多黨員喺日頭到曬，都係等我地投票。
今次嘅出錯真係好遺憾。

錄音入邊都寫住2015等埋發叔啦

屌你扮無辜，你當初力推送中，害人終害已
葉劉：中央表態必令建制派「歸隊」 有助條例獲通過 2019/5/19
近六千師奶聯署反送中 葉劉：唔知係咪驚丈夫包二奶被移交 2019/6/3
葉劉淑儀企硬 「我冇聽到話要撤回」2019/6/14

2015？ 做乜鳩呀？

咁撚清, 自己錄出黎?

條soundtrack寫撚住2015

不推文

Thanks for FC

Fake news 拉

入嚟就係為咗等呢張相

2015年舊聞啦 !

block

Thank you for fc

old news

拉 fake

pull

又推出假錄音

恥笑下先

姐姐知錯喇

Soundtrack full version 來源:

等包膠

姐姐唔好喊啦

fake news, 拉

低汁old news 五毛

屌 old news

等埋發叔喎

你已經死了

死老公咩！

炒

香港政府d人
成鳩日都喊
世界第一

Btw old news 拉

old news is so 唔識串
拉